東張西望d主持做乜鳩？

次次食好西都要話
「等我試下先」
「唔～唔～」（enjoy樣）
「哇，唔，入口即溶」
「滑而不漏」（兩樣嘢好似唔關事）
個樣真係

圖？

幾on9都好，你咪又係睇

咁啱睇到

講滑而不膩（漏）無問題喎
好多滑既食物係會膩，例如奶油 牛油...

錯重點 樓豬意指食乜都係呢幾句

滑唔一定漏，漏唔一定滑。
佢咁講既係話 滑得黎就一定要漏，所以唔漏好出奇

我回應緊樓主話滑同漏兩樣野唔關事

不嬲飲食節目都係嫁啦，收咗人錢就要讚

幾似幫我含個陣個樣